【讨论】癱瘓中國視頻網站的可能性

邊有可能啊 收皮la

push,支持

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

嘩屌有得諗喎

整段柒蛾大波勾引維尼片俾維尼夫人睇

有道理，佢鍾意審就俾佢一堆狗屎垃圾審餐飽。

唔知支那玩開嘅網絡實名制係點，如果upload要經certified嘅account，咁可能要逼班人自我審查完先upload，廢時俾人track back。

中國技術最強了 區區連豬怎麼可能癱瘓中國強大的視頻網站

有得諗

品蔥海外網友

可以一齊搞

推

要實名認證

大陸d video 直播平台全部實名 要upload身份証先玩得

邊有咁多支那身份證